唉真係好辛苦。。。

點解生存可以咁痛苦

依加最fd果個都唔撚想理我

但我呢排同任何人都溝通唔到

D負面情緒太勁 趕走晒d人
句句野都晦氣

想做好d野 但提唔起勁去做

加油💪🏻

每日都覺得好洩氣

認真
上小d連登個人無咁負面
唔好覺得有d野人地講就等啱 自己諗自己

平時淨係睇化妝品post

我仲以為個post喺我開

同病相憐 過黎圍爐

-.-

放鬆啲 年輕人

試下收返埋啲負能量會唔會好啲

收埋啲晦氣
鬱死自己
其實你身邊根本無人

如果唔想趕走哂啲人
上嚟連登講哂出嚟
唔好再搵朋友講

又真係好似無人。。。

點會無 你唔搵啫 呢度咪大把人俾你呻

返學對住人已經好正常
係私地下忍唔住同人講
講到神憎鬼厭

當有野唔開心, 最好都係搵方法抒發.
如果有朋友肯聽, 咁就最好,可以大家互相支持! 你同我呻,我同你呻.
如果朋友唔肯聽,唔代表大家都係咁架.只係你未遇到一個肯聽既朋友姐!
樓主可以試下寫日記, 或者BLOG, 或者上黎呻, 或者做D自己鐘意既野.可能運動(跑完步會好攰好爽),聽歌,試下填色,心情都會好D. 唔好屈係心啊!

同意
雖然就算同朋友呻係舒服左
但自己先可以救自己